[內附騙徙資料庫] 到底有幾弱智先會入錢買口罩？

平少少一盒就即刻入錢狗衝
班人本身係為左搵錢，如果佢真係短期內有現貨，貴一貴都唔憂冇人要，點會平賣比你

自己去口罩集中個post睇下，普通人有幾難訂大量歐美日韓口罩，你唔係覺得Carousell 或者 facebook個mk仔mk妹可以訂到大量貨下嘛？

附上騙徒口罩資料庫tg channel 入去睇下自己有冇中伏

比柒婆搞到無曬理智

#防騙教學
匯豐早前喺facebook曾經出過提防網購受騙嘅教學

雖然出post嘅匯豐係做過令港人討厭嘅嘢
但入面提到嘅內容，的確有助大家防止進行網購期間受騙
值得參考一下

匯豐提供防止受騙嘅方法：
//
💡購買時應了解賣家嘅背景、過往記錄、聲譽同其他買家嘅評價
💡留意價錢有無過於「超值」
💡注意唔尋常嘅收貨日期，例如要一個月後開始送貨
💡小心有唔合理及無退款保障嘅交易
//

唔好覺得有咁大隻夾乸隨街跳啦，唔洗排，唔洗上網登記，唔洗捕amazon，唔洗比人cut單，仲要有人用成本價賣比你，諗下有冇可能

個同事話比人呃錢 講足成個星期
心諗你咁都信 唔呃你呃邊個

香港人真係能柒

自己睇下美國一盒賣緊幾錢，話呢排開團果啲都好信？

推

但係個騙徒用銀行戶口...
銀行一check就知你邊個啦
兩邊係到鬥弱智？

騙徒手法，層出不窮！

有啲無知呀嬸會賣自己個戶口比人用